msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-31 23:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-31 23:42\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/pleffects/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3335\n"
"Language: zh_TW\n"

#: pleffects/cog.py:34
#, docstring
msgid "Apply filters and effects to the PyLav player"
msgstr "將濾鏡和效果應用於 PyLav 播放器"

#: pleffects/cog.py:51
#, docstring
msgid "Configure the Player behaviour when an effect is set"
msgstr "設置效果時配置播放器行為"

#: pleffects/cog.py:55
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and its PyLav dependencies"
msgstr "顯示齒輪的版本及其 PyLav 依賴項"

#: pleffects/cog.py:71
msgid "Library/Cog"
msgstr "庫/齒輪"

#: pleffects/cog.py:72
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pleffects/cog.py:87
#, docstring
msgid "Configure the Player behaviour when an equalizer preset is set"
msgstr "配置設置均衡器預設時的播放器行為"

#: pleffects/cog.py:91
#, docstring
msgid "Persist the last used preset"
msgstr "保留上次使用的預設"

#: pleffects/cog.py:107
msgid "The player will now apply the last used preset when it is created"
msgstr "播放機現在將在創建時應用上次使用的預設"

#: pleffects/cog.py:119
msgid "Last used preset will no longer be saved"
msgstr "上次使用的預設將不再保存"

#: pleffects/cog.py:132
#, docstring
msgid "Apply a Nightcore filter to the player"
msgstr "將夜核過濾器應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:143
msgid "Nightcore effect has been disabled"
msgstr "夜核效果已被禁用"

#: pleffects/cog.py:162
msgid "Nightcore effect has been enabled"
msgstr "夜核效果已啟用"

#: pleffects/cog.py:172
#, docstring
msgid "Apply a Vaporwave filter to the player"
msgstr "將蒸汽波篩檢程式應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:183
msgid "Vaporwave effect has been disabled"
msgstr "蒸汽波效果已被禁用"

#: pleffects/cog.py:202
msgid "Vaporwave effect has been enabled"
msgstr "已啟用蒸汽波效果"

#: pleffects/cog.py:223
#, docstring
msgid "Apply a vibrato filter to the player"
msgstr "將顫音過濾器應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:231
msgid "The current node does not have the Vibrato functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用顫音功能"

#: pleffects/cog.py:239 pleffects/cog.py:303 pleffects/cog.py:370
#: pleffects/cog.py:424 pleffects/cog.py:481 pleffects/cog.py:550
#: pleffects/cog.py:629 pleffects/cog.py:724 pleffects/cog.py:811
#: pleffects/cog.py:851
msgid "Not changed"
msgstr "未更改"

#: pleffects/cog.py:243 pleffects/cog.py:307
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: pleffects/cog.py:246 pleffects/cog.py:310
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: pleffects/cog.py:248 pleffects/cog.py:312 pleffects/cog.py:376
#: pleffects/cog.py:432 pleffects/cog.py:489 pleffects/cog.py:566
#: pleffects/cog.py:649 pleffects/cog.py:756 pleffects/cog.py:817
msgid "Reset previous filters"
msgstr "重置以前的篩選器"

#: pleffects/cog.py:249 pleffects/cog.py:313 pleffects/cog.py:377
#: pleffects/cog.py:433 pleffects/cog.py:490 pleffects/cog.py:567
#: pleffects/cog.py:650 pleffects/cog.py:757 pleffects/cog.py:818
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: pleffects/cog.py:249 pleffects/cog.py:313 pleffects/cog.py:377
#: pleffects/cog.py:433 pleffects/cog.py:490 pleffects/cog.py:567
#: pleffects/cog.py:650 pleffects/cog.py:757 pleffects/cog.py:818
msgid "No"
msgstr "不"

#: pleffects/cog.py:255
msgid "New vibrato effect applied to the player"
msgstr "應用於播放機的新顫音效果"

#: pleffects/cog.py:260 pleffects/cog.py:324 pleffects/cog.py:388
#: pleffects/cog.py:444 pleffects/cog.py:501 pleffects/cog.py:578
#: pleffects/cog.py:661 pleffects/cog.py:768 pleffects/cog.py:829
msgid "Setting"
msgstr "設置"

#: pleffects/cog.py:261 pleffects/cog.py:325 pleffects/cog.py:389
#: pleffects/cog.py:445 pleffects/cog.py:502 pleffects/cog.py:579
#: pleffects/cog.py:662 pleffects/cog.py:769 pleffects/cog.py:830
msgid "Value"
msgstr "價值"

#: pleffects/cog.py:287
#, docstring
msgid "Apply a tremolo filter to the player"
msgstr "將顫音濾鏡應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:295
msgid "The current node does not have the Tremolo functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用顫音功能"

#: pleffects/cog.py:319
msgid "New tremolo effect applied to the player"
msgstr "應用於播放機的新顫音效果"

#: pleffects/cog.py:353
#, docstring
msgid "Apply a timescale filter to the player"
msgstr "將時間刻度篩選器應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:361
msgid "The current node does not have the Timescale functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用時間刻度功能"

#: pleffects/cog.py:372
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: pleffects/cog.py:373
msgid "Pitch"
msgstr "投"

#: pleffects/cog.py:374
msgid "Rate"
msgstr "率"

#: pleffects/cog.py:383
msgid "New timescale effect applied to the player"
msgstr "應用於播放機的新時間刻度效果"

#: pleffects/cog.py:409
#, docstring
msgid "Apply a rotation filter to the player"
msgstr "將旋轉過濾器應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:417
msgid "The current node does not have the Rotation functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用旋轉功能"

#: pleffects/cog.py:428
msgid "Frequency hertz"
msgstr "頻率赫茲"

#: pleffects/cog.py:439
msgid "New rotation effect applied to the player"
msgstr "應用於播放機的新旋轉效果"

#: pleffects/cog.py:466
#, docstring
msgid "Apply a low pass filter to the player"
msgstr "對播放機應用低通篩檢程式"

#: pleffects/cog.py:474
msgid "The current node does not have the LowPass functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用低通功能"

#: pleffects/cog.py:485
msgid "Smoothing factor"
msgstr "平滑係數"

#: pleffects/cog.py:496
msgid "New low pass effect applied to the player"
msgstr "應用於播放機的新低傳效果"

#: pleffects/cog.py:532
#, docstring
msgid "Apply a karaoke filter to the player"
msgstr "將卡拉OK濾鏡應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:540
msgid "The current node does not have the Karaoke functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用卡拉OK功能"

#: pleffects/cog.py:552
msgid "Level"
msgstr "水準"

#: pleffects/cog.py:554
msgid "Mono Level"
msgstr "單聲道電平"

#: pleffects/cog.py:558
msgid "Filter Band"
msgstr "濾波帶"

#: pleffects/cog.py:562
msgid "Filter Width"
msgstr "過濾器寬度"

#: pleffects/cog.py:573
msgid "New karaoke effect applied to the player"
msgstr "應用於播放機的新卡拉OK效果"

#: pleffects/cog.py:609
#, docstring
msgid "Apply a channel mix filter to the player"
msgstr "將通道混音濾鏡應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:617
msgid "The current node does not have the ChannelMix functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用通道混合功能"

#: pleffects/cog.py:633
msgid "Left to Left"
msgstr "從左到左"

#: pleffects/cog.py:637
msgid "Left to Right"
msgstr "從左到右"

#: pleffects/cog.py:641
msgid "Right to Left"
msgstr "從右到左"

#: pleffects/cog.py:645
msgid "Right to Right"
msgstr "從右到右的權利"

#: pleffects/cog.py:656
msgid "New channel mix effect applied to the player"
msgstr "應用於播放機的新通道混合效果"

#: pleffects/cog.py:700
#, docstring
msgid "Apply a distortion filter to the player"
msgstr "將失真濾鏡應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:708
msgid "The current node does not have the Distortion functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用失真功能"

#: pleffects/cog.py:727
msgid "Sine Offset"
msgstr "正弦偏移"

#: pleffects/cog.py:731
msgid "Sine Scale"
msgstr "正弦標度"

#: pleffects/cog.py:735
msgid "Cosine Offset"
msgstr "餘弦偏移"

#: pleffects/cog.py:739
msgid "Cosine Scale"
msgstr "餘弦標度"

#: pleffects/cog.py:743
msgid "Tangent Offset"
msgstr "切線偏移"

#: pleffects/cog.py:747
msgid "Tangent Scale"
msgstr "切線刻度"

#: pleffects/cog.py:751
msgid "Offset"
msgstr "抵消"

#: pleffects/cog.py:754
msgid "Scale"
msgstr "規模"

#: pleffects/cog.py:763
msgid "New distortion effect applied to the player"
msgstr "應用於播放機的新扭曲效果"

#: pleffects/cog.py:795
#, docstring
msgid "Apply a echo filter to the player"
msgstr "將回聲濾鏡應用於播放機"

#: pleffects/cog.py:803
msgid "The current node does not have the Echo functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用回顯功能"

#: pleffects/cog.py:814
msgid "Delay"
msgstr "延遲"

#: pleffects/cog.py:815
msgid "Decay"
msgstr "衰變"

#: pleffects/cog.py:824
msgid "New echo effect applied to the player"
msgstr "應用於播放機的新回聲效果"

#: pleffects/cog.py:844
#, docstring
msgid "Show the current filters applied to the player"
msgstr "顯示應用於播放機的當前篩選器"

#: pleffects/cog.py:849
msgid "Effect"
msgstr "影響"

#: pleffects/cog.py:850
msgid "Values"
msgstr "值"

#: pleffects/cog.py:887
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: pleffects/cog.py:892
msgid "Current filters applied to the player"
msgstr "應用於播放機的當前篩選器"

#: pleffects/cog.py:896
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: pleffects/cog.py:897
msgid "Currently Applied"
msgstr "當前應用"

#: pleffects/cog.py:909 pleffects/cog.py:922
#, docstring
msgid "Reset any existing filters currently applied to the player"
msgstr "重置當前應用於播放機的任何現有篩選器"

#: pleffects/cog.py:933
#, docstring
msgid "Apply a Bass boost equalizer preset to the player.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - Maximum\n"
"            - Insane\n"
"            - Extreme\n"
"            - High\n"
"            - Very High\n"
"            - Medium\n"
"            - Fined Tuned\n"
"            - Cut-off\n"
"            - Off\n"
"        "
msgstr "將低音增強均衡器預設應用於播放機。\n\n"
"        參數：\n"
"            -最大\n"
"            -瘋\n"
"            -極端\n"
"            -高\n"
"            - 非常高\n"
"            -中等\n"
"            - 罰款調諧\n"
"            - 截止\n"
"            - 關閉\n"
"        "

#: pleffects/cog.py:953 pleffects/cog.py:1057 pleffects/cog.py:1110
#: pleffects/cog.py:1228
msgid "The current node does not have the Equalizer functionality enabled"
msgstr "當前節點未啟用均衡器功能"

#: pleffects/cog.py:967
msgid "Bass boost preset has been disabled"
msgstr "低音增強預設已被禁用"

#: pleffects/cog.py:974
msgid "Bass boost - Maximum"
msgstr "低音增強 - 最大值"

#: pleffects/cog.py:978
msgid "Bass boost - Insane"
msgstr "低音增強 - 瘋狂"

#: pleffects/cog.py:982
msgid "Bass boost - Extreme"
msgstr "低音增強 - 極端"

#: pleffects/cog.py:986
msgid "Bass boost - Very High"
msgstr "低音增強 - 非常高"

#: pleffects/cog.py:990
msgid "Bass boost - High"
msgstr "低音增強 - 高"

#: pleffects/cog.py:994
msgid "Bass boost - Medium"
msgstr "低音增強 - 中"

#: pleffects/cog.py:1017
msgid "Bass boost - Fine Tuned"
msgstr "低音增強 - 微調"

#: pleffects/cog.py:1021
msgid "Bass boost - Cut-off"
msgstr "低音增強 - 截止"

#: pleffects/cog.py:1034
msgid "Preset has been set to {name}"
msgstr "預設已設置為 {name}"

#: pleffects/cog.py:1044
#, docstring
msgid "Apply a Piano equalizer preset to the player.\n\n"
"        Suitable for acoustic tracks, or tacks with an emphasis on female vocals.\n\n"
"        Can also be used as a bass cut-off.\n"
"        "
msgstr "將鋼琴均衡器預設應用於播放機。\n\n"
"        適用於原聲軌道，或強調女聲的粘性。\n\n"
"        也可以用作低音截止。\n"
"        "

#: pleffects/cog.py:1075
msgid "Piano"
msgstr "鋼琴"

#: pleffects/cog.py:1089
msgid "Piano preset has been set"
msgstr "鋼琴預設已設置"

#: pleffects/cog.py:1099
#, docstring
msgid "Apply an experimental Metal/Rock equalizer preset.\n\n"
"        Expect clipping on songs with heavy bass.\n"
"        "
msgstr "應用實驗性的金屬/岩石均衡器預設。\n\n"
"        期待在低音較重的歌曲上剪輯。\n"
"        "

#: pleffects/cog.py:1131
msgid "Metal"
msgstr "金屬"

#: pleffects/cog.py:1144
msgid "Rock/Metal preset has been set"
msgstr "搖滾/金屬預設已設置"

#: pleffects/cog.py:1239 pleffects/cog.py:1261
msgid "No changes were made to the equalizer, discarding request"
msgstr "未對均衡器進行任何更改，丟棄請求"

